致夢遊人士，以後圍狗屋第一時間要封出入口

次次發夢見到佢一開門，就會衝出黎咬人
圍狗屋唔係問題，問題係搵野塞一塞出入口先

唔好再因爲咁而有手足畀狗咬

推
721
五大訴求

唔小心跌咗啲嘢...

推

唔好塞, 唔好衝....
幫佢鎖多條鐵鍊上去, 等遊行人士唔好衝佢地閘